香港個大仆街去左邊？又話返台灣？縮返埋個閪度啦？

屌你老母

咩事原來冇人提了

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

原來呢件事已完香港人

講真
佢殺人關我撚事?

關香港人咩事

佢自己去自首咪冇野
睇民建聯頭已經係狗賊
對家個老母又係睇民建聯頭

關我撚事？